[扮工動物園]會唔會冇人開post之星期四

早晨

矛人開po
悶到我喺到發呆

有人了
歡迎你，我等左好耐了

冇野做咩？

又溫緊書

我都等人開po等咗好耐啦

香媽今日唔得閒啊
而家除左佢，我地好少主動開post

無攤咗堆野喺枱
扮工扮咗一朝

Mornings

溫咩啊

原本仲以為太晏開
諗住自言自語一振推高啲
引你地入黎

餃姐

乖

我一陣落去買麥當勞先

我又食

不停打喊露
下午都唔知做咩好
聽日又唔知做咩好

個盒

肚餓

想食pi

冇食早餐？

好攰

個包好細

午安
呢排狂追kpop post

aha姐
你有咩心水啊咁

教書教五六年都成4皮

葵老師

sorry 今日瞓晏咗

我來了
然後潛水努力工作

好悶

落雨啊出面

加油
你地都好似好忙咁

你地放工
我就要返工了

無
希望罪有應得嘅人全部快啲坐監

悶到喺到畫畫

你今日好得閒咁喎

真心得閒
但要扮有野做真係好慘

我會聽koop,但唔會特別鍾意邊啲團

我唔理
老細又成日唔係度，我以前個位明玩

電話又收得唔好
想上下網都難

留名

用緊咩台 / 雙卡機？？？
買張儲值卡試台

家姐個女真係好得意

[img]圖片網址[/img]

冇圖

我公司收得最好係3
我諗過買張3用
但我無多部電話

你用咩機 睇下幫唔幫你改到